點樣可以令屋企多壁虎

是咁的 小弟屋企早兩個月裝修完
裝修後屋企冇曬啲神獸
真係蟲都多了不少
巴打有咩方法召喚番啲神獸番黎

問佢攞

我成屋都係 有時得我自己係屋企佢地就會叫春 恰我
媽咪老豆係度又唔爬出黎叫
送哂比你呀喂

買一條

邊到有得買想要